呢鋪樓市仆街合家剷

舊年貿易戰一打樓市就跌唔停，係中國坐低傾傾先炒作回升。依家傻佬侵一野反口，你知中國人最要面，咁樣被人撚9成反枱，習仔最多食幾年樹皮博你侵仔會落台佢都頂得住，但係一反枱，個樓市就。。哈哈，各位保重

支爆都講左十幾年啦，結果？

真酸，樓市點都唔會跌

又燈

貿戰和解，經濟穩定，go go go
貿戰破裂，經濟不穩，要放水維穩，減息最簡單，一樣go go go
所以點都贏，怯就輸一世

出邊世界末日都好，港樓都係唔會爆

出現啦出現啦

我等左成朝呀 終於走出嚟啦

跌到二萬點先出黎9up啦

冇事嘅

美跌400幾點，中國唔比沽，仲要準備反擊美國加關稅 過多兩日真係開大片，睇你班好友點深潛

而家好入市買樓啦。唔係就冇架啦

之後你可以上車啦ma 係咪 ？

跌夠三、五成先出去屌柒啲臭吋aa、大鼻業主

自推，估中中國反枱開片

香港獨立關稅， 反而吸引到成班支那人狗衝落香港

如果呢個世界有A就一定有B十年前就唔會有人落錯車上唔返車啦；都係嗰句依家個價唔值得投資，求其買隻收息股既股息收入都高過租金收入幾倍；但千其唔好賣自住樓

香港樓只會升唔會跌 跌都有人租有人住

仲有人睇跌 = 升
全世界睇升 = 跌

無可能
就算真係打杖都好
香港樓市只有升唔會跌

油價升到hihi 息真跟住一定要加囉

好難100%睇哂同一邊㗎喎
咁咪即係永遠不跌？

所以咪龍市